lego真心型到核爆

初頭睇仲以為佢哋淨係會砌部模型bugatti出嚟，估唔到最後竟然係整到部可以睇又可以跑嘅跑車
真係好佩服lego班工程師嘅時間心機，連bugatti個專業試車手都讚不絕口，話幾乎分唔出真車同lego版嘅分別

牛b死了